朋友話煲左湯問我飲唔飲……

佢send張相俾我

我應該點回佢

唔想飲咪講囉
洗唔洗放上連登呀屌

你係我朋友?

dllm 你以後咪再揾我

朋友可唔可解釋下煲野想點

仲有啲牛係側邊

你話飲 幫佢倒咗佢啦

答佢: 我打邊爐冇飲開湯嘅習慣

偷偷地倒左佢

我打邊爐冇成磚豆腐丟落去既習慣

影相先咁啫，大大件影相先好睇

都好架喇 條粟米唔係原條落 將就下喇

打邊爐都好少會半份料浸唔到水

因為個bowl係煎pan黎

拍廣告咁款

雞湯啦仲落水